【九龍區遊行夜晚】出現疑似虛假警員編號

搵到嘅警察編號：
23623 朱運基 高級警員 蘋果直播
1167 伍學仁 輔警 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS ［7月8日凌晨大約 01：00］
1312 洪潤華 高級警員 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS ［7月8日凌晨大約 01：00］
12077 梁鏡清 警長 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS 影片時軸17：50

其它疑似冒警嘅編號：
找不到警員資料 (編號: 6223) 蘋果直播
找不到警員資料 (編號: 19747) 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS ［7月8日凌晨大約 01：00］
找不到警員資料 (編號: 24758) 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS［7月8日凌晨大約 01：00］
找不到警員資料 (編號: 19450) 蘋果直播
找不到警員資料 (編號: 62623) 蘋果直播
找不到警員資料 (編號: 21304) 蘋果直播
找不到警員資料 (編號: 12108) 蘋果直播 ［7月8日凌晨大約01：22］
找不到警員資料 (編號: 4741) 香港電台視像新聞 RTHK VNEWS［7月8日凌晨大約 01：15］

資料來源：

另外，7月6日屯門公園同埋V City都有同樣嘅情況
詳情請到以下網址：
【屯門公園（屯公）及V City】喺live出現過嘅警員編號

歡迎各位巴絲再睇重播再補充！

推！

冇資料
係因為個database係舊既
查唔到既可能係呢幾年先入職

無資料應該係未UPDATE